拉莫斯8強出到？

同埋拿祖呢？摩迪決賽又出到？

拉狗同拿祖8強首回合停賽
唯有到時向歐足聯買返支靚籤同埋球證比吾蝗啦

原來世一又喺重要賽事比人炒1-4